大學sem break有咩做

如題
十二月又放假無補習
有咩兼職好番

出街睇街裏愛人一對對

出街要錢
窮撚無錢搭車

旅行

窮撚啊

扑野

我都想知

大學生好空虛

我都好悶

返pt

報工

冬眠

搶口罩